岩岩落街買野飲識左條DSE妹

等拎野飲果陣交換左電話
有冇方法速食 最緊要冇手尾跟

點識？？？

樓主靚仔黎
識女話識就識

食完即飛 然後介紹比我等佢忘記你

微波爐press 5字

野飲果到太多人買等左成十分鐘
我地咁岩一齊留意到格離果間野有人仆街
之後會心對望微笑之後吹左兩嘴
先知佢考完dse

最衰我比左我真電話佢
唔係可以太空卡走人

洗唔洗教cow囡

要

如果說分手是苦痛的起點

投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣

Hello

伸手黨主席

我仲係處男

Chinghoball牙

唉 一出認真post d人當我假膠

叫瓏b幫你